sob捉緊一盤好大嘅棋

每次走位都淨係可以郁一隻